巴塞、皇馬可以係俄羅斯機場同自己隊友聚一聚

然後各自歸家